想知你女朋友夠唔夠愛你好簡單

唔會淨係叫你買野
會買返野比你 甚至唔介意出得過你
咁既女朋友一定愛你多過肯含呑精口爆
現任對ex會 對我唔會
一齊咁耐只有我買野比佢...
以前會買好多野比佢ex
有d野 真係無得比既

咁可能依家係無安全感 好驚付出完又散左
上一任all in 左 hurt 到仆街
依家正常都想睇定d 俾d時間佢啦
佢可能都睇緊你錫唔錫佢
下次明示下 叫佢整野食俾你 睇下佢肯唔肯囉
其實大個左 覺得 如果錢買到既野
唔洗用咁多心機時間準備係抵架
所以如果有人為你付出時間 親手整野食/禮物個d
其實仲大價值

利申 ex 以前成日 織野 煲湯 煮飯俾我飲 好warm

唔知對方諗乜

連登仔：好簡單俾你扑俾你中出幫你含就係愛

係佢飛ex
嫌佢太煩最後

佢唔會啦 我有明示過 最後只係收到一張買既情人節卡

用買唔買野比你來衡量呢段感情其實已經好脆弱

可能以前付岀太多
拎個心岀黎點知換黎10舊屎
就睇化左

就係唔係

因為呢樣已經係最簡單最易做